唔該記者唔好再叫「林太」

係鄭月娥呀

第一，唔需要加「太」，唔需要尊稱一個滿手鮮血嘅劊子手

第二，唔需要幫佢冠夫姓，幫佢冠夫姓係侮辱緊林手足

唔該正名番，問問題大大聲叫佢個名出泥

1

香港記者太客氣

你太唔尊重啦... 我叫開 乜門乜氏

香港記者大部分都on99

鄭女士

下？香港記者喎，問尖銳少少都問唔出啦，仲叫佢地玩呢d

有冇睇問左果個宜家點呀，咪無得再去記者會囉，唔係個個記者無得去採訪仲可以做主持，人地無左份工你養?
政府攪言論控制唔比某記者入場既時候有冇人真係出過聲呀

咁咪就係香港記者得呢個水平囉
點解係一個非黃種人既香港人做得出？

同依加班19和理非怕被捕唔企出黎淨係靠前線細路一撚樣咁肉酸，仲好意思大大聲講出黎

乜撚野19和理非
呢1年都係和勇不分

好耐之前已經有手足講過
但無人做

和理非就緊係講得出

樓上又有人批鬥記者

樓上又有人批鬥人講真話

指正你就批鬥你 你個心支那做？

叫7我啦

你肯定我係覆緊你？個地球唔係圍住你轉架支那人

叫染婆咪得囉

嘩屌 你on9到

而家去得個場問嘅唔會出現利君牙咁嘅記者架喇
全部都係d 濕濕鳩鳩問問題問唔到肉嘅記者
問嗰個又濕鳩 答嗰個又濕鳩
你會expect 係記者會睇到d 咩 ?

叫佢賤婦啦
唔駛g7開會
呢個係香港人共識

咁撚有禮貌

啱呀

你自己睇下14樓先啦傻閪
真係柒到你呢

出黎繼續撐下啦

香港記者鬼會理呢啲

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

柒婆

15樓呢
13 14 16？
15樓你冇撚睇到？
btw 屌你老母你好撚弱智

林生當年飲醉左就搞成咁

都醉得好嚴重下喎

人地14樓講句 唔撚係同你講
你都收皮中迴力鏢啦
弱智閪 縮返入你老母個閪幫你隻老豆賤種狗奶返d精啦
一陣生多個好似你咁既弱智真係家門不幸

咁都有正評？
又點樣大部分係on9

兒登仔係咪又嚟學五毛批鬥

林生真勇武

算吧啦，我果句覆14樓
你自己柒左仲要spin去其他
本身我就覆完14，打緊字覆你見到彈左個回覆通知，點知咁好笑咪比你拉左去呢個柒位囉

點都好啦，唔好好似支那人咁，唔好柒左就spin去其他位，講返原點，事實上我覆緊14樓，抄晒佢個tone,不過係你衝出黎柒，試下唔好咁樣衰拉去第二度，針對返呢樣解釋下

我張圖你都未撚覆啦弱智閪
一張圖撚到你應都唔撚敢應

好掛住利君雅

唔洗咁多icon以笑遮醜啦
再玩落去就柒架啦

真係唔敢
真係好驚

解你老母 弱撚智 我屌你老母呀 你老母死撚左啦

睇親記招見佢地問問題就嘔血，問四五條問題，每題成百字

唔敢覆？
呢句就抄你啦，可以衝出黎

成67咁 賤種閪 屌你老母 你老豆係賤種狗

即係你所謂嘅水平就係要次次記者會都屌鳩住晒，幫你抗爭埋？

兒登仔，記者謹守自己嘅專業都有問題
勇武俾狗追，係邊個企出嚟擋住啲黑警？

係記者呀屌你老母

，

條賤種狗又俾人屌老母

笑到仆街

唔敢覆？
小學雞咩屌你老母
唔敢覆

我最多都係唔覆你
不過你好似關家姐咁衝出黎拎錯獎就係鐵一般既事實，睇你依加發癲咁應又由扮有道理討論到跳左線叫晒死老母咁就知道你都好清楚自己真係柒左
我就撚夠啦，你繼續搵我老母啦，加油

出來撐下啦
好呀 我撐你老母閪

7撚左就收皮啦 長篇大論 我都冇睇過一個字

呀屌 原來係撚夠我
好啦 咁你收皮啦

自己照鏡講咪得

好撚正

鄭阿毛之女

我走唔走，你都控制唔到架啦，垃圾，我都唔想咁講

讓路比狗拉手足既記者呢？

⋯⋯
痴撚線

問下人地係咪覆你先啦，一日內柒兩次唔係咁好

呢d press con覺唔覺次次都係班外國記者先chok到班膠官講新野
佢地通常一針見血 一條問題隊埋去

你跳晒掣咁覆，再加上要刻意講明無睇
我真係相信你唔介意我講咩架
你既說話呃到自己，但係你既舉動又講晒真話

呢張真係戒酒潛力圖

記者係手足
勿blame

乖，假設你唔係五毛，
自己思考吓你同五毛分化撚有乜嘢分別？

你要多啲同路人，定係要鞭屍得返你自己一個最撚清高咁抗爭？

成個post得你俾我玩緊

唔好撚理佢啦 我都冇聽過呢個記者
就算有都係tvb記者 條友都係鳩up多

犯婦人

其實你訓醒未？
記者係應該中立 讓路都係好正常

高級分化

一時又話記者緊守專業
一時又話記者擋狗
咁記者乜野職責係擋狗？
佢地唔擋狗我唔怪佢地喎，不過比你拎出黎吹虛就好柒囉，再講，立場蘋果呢d唔會屌，我好明顯係針對緊記者會果班垃圾，咁都睇唔出個分別你同上面跳左掣既垃圾同一水平

正如黑警記者會一樣
應該直接叫黑警全名
而唔係尊稱佢地做sir madam

射完記得抹返乾淨

條弱智一開頭自己分化7撚左 係咁講其他廢話

洗撚咁有禮貌，叫佢臭閪，柒婆咪得

射左係你老母到 你想奶返乾淨？

唔係話我講既野一個字都無睇咩又打自己一巴

我覺得根本就唔撚使稱呼，直接問問題就得
如果唔係用其實無用過既稱呼又好撚刻意

最撚緊要係，問一條重點問題呀仆街

好老實講 你而家係隔住個mon講野打字
記者掛住張記者證係身 出曬名出曬樣 班狗咩為人你唔係唔知

係

白撚痴

想問大家想記者問咩？

聖人再世
同個白痴玩成朝

句句都比我啫住
不過你一定唔會認，我明

叫佢鄭月娥

係 俾你撚到好辛苦

你自己去問囉 嘈

同意樓主

專業係報道真相事實嘅中立持平，唔係個人冇哂道德標準原則，同胞遇危難時見死不救呀，咁都唔識分就話人係垃圾

呢度冇人認同你呀
記者係陣地戰前線勇武嘅好同伴
冇記者，勇武威力減半
你少落場就出句聲啦
屌哂全部記者咁，你個世界又細，淨係up得出立場蘋果，仲唔係分化撚

人地記者覺得打份工姐
同你搞咁多野一陣份工都無埋點算
睇下有線近排點

叫開佢做大仆街

戚秦氏

泥...

咪係，邊有記者係唔屌狗㗎

點解林兆波仲未宣布離婚?

叫鄭婦人啦
賤婦人

我成日都忍唔到口
都係少嘈交為妙

屌 咪姐係廢囉

推

pish

鄭月娥

射喱蛾

香港記者最鐘意加一大堆陳述，長到冇人記得佢究竟問咩

跟住班膠官又可以講堆完全唔關事嘅野都冇問題，因為已經冇人記得條問題係咩

一個問題問左4分鐘1000字就覺得係做左野幫手抗爭了

柒太

鄭小姐

好似話特登
記者問尖銳嘢就唔再派出去

你太尊重喇，我叫開林門鄭匪

香港記者就算9數啦

樓上咁多人話記者垃圾 不分化係咪淨係一個口號？
你會唔會話和理非垃圾？

中乜鳩野立
媒體有立場有乜問題
但係報新聞要客觀
唔係好似啲黨媒咁報fake news就得

毒蛾

特首咪算

重點係問題要尖銳

又係依啲無成本點解唔做如果樓主係記者絕對支持 唔係嘅話與其叫記者做不如我地開始

驚問得太串會冇份工咁你叫自己做記者？
不如叫演員啦，政府同黑警俾份講稿你照問
定係你地叫編劇呀？寫d問題俾班狗官黑警可以發揮，成日答左等於冇答

唔好話拎你地黎同歐美果d記者比較，你地連去外國採訪果d支那記者都不如，難怪真係俾江澤民串鳩佢地

香港真係得個利君雅係做到記者既風範出黎

直接叫777啦

奠月蛾 你個死臭閪

人地分左居架喇

方便快捷

記者擋狗
你咁樣好唔尊重

叫開柒婆

利君雅一早唔係記者啦

習太

犯婦人林奠氏。
為官不仁，惡貫滿盈。
虎頭鍘侍候!

搵食行先，所以九月要投泛民幫佢哋保飯碗，入去關鍵缺席

應該叫7奠

香港啲記者真係好撚廢 唔識問就上連登抄啦
成撚日問幾條問題 條條都問成分鐘 加埋成百字數 記閪到咩

洗咩叫全名 直接叫柒婆/柒柒柒

仲話咪批鬥
成個post都有班傻閪係到批鬥廢up

又咁講
好多時主持人限死問幾多題
當3題
2題比共媒
得番1題
如果單刀直入問1個問題反而可以極快答完
就少左可能出現既錯處同漏洞比黃媒瘋狂spin
唔批評黃媒記者
只係建議大大聲聲嗌7婆個名出泥先問 比佢個下馬威

再推

本身我都係講2句 條傻鳩唔知食錯咩藥

出來繼續撐下

呢句真係金句

林生你好，乜又係你呀！？

係懦弱

一竹篙打一船人分化

叫鄭柒婆

初刻拍案驚奇

第二卷姚滴珠避羞惹羞 鄭月娥將錯就錯

唔該幫手簽依個聯署
[淨返唔夠三日]痴線！依個時勢仲有人想喺酒店開會呀，想唔想尖沙咀大爆發？唔想快啲入嚟簽名啦！！！